沙拿舊tweet激嬲利迷

體育】身為公眾人物，大部份都逃不過被網民起底和秋後算賬的命運，利物浦新兵穆罕默德沙拿就是其中之一。

穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）剛以3900萬鎊從羅馬加盟利物浦，令一眾紅軍球迷歡天喜地，紛紛追蹤其社交網站，當其粉絲。

有網民就發現沙拿去年7月曾於twitter，上載了一張自己和丹巴巴亞在車路士並肩作戰的相片，留言祝那時受重傷的前隊友早日康復。看到這張相片後，很多利迷都大表憤怒，更留言叫沙拿刪除這個post和相片。

何解？原來這張相片拍自2014年4月27日車路士對利物浦的英超，利物浦在這場比賽因為謝拉特跣腳，被丹巴巴亞截得皮球後射入，最終落敗失卻英超冠軍。一眾紅軍球迷看到這相片，就回憶起這段慘痛歷史；未知在該仗正選上陣踢了60分鐘的沙拿，會不會「屈服」？

利狗真係難服侍

咁又係嬲D既

得啦知啦